你潛逃 我遣返 諸位別要驚怪

再來也許快北上團聚
李旺陽 被抑鬱 如尋死需備案
你何以相約一陣遊旺

一哥忽爾見報關心 說你我佢亦需修引渡例
像狐狸精般

各位巴絲請幫手改

...割褲成既弱?

小城大事呀

你潛逃 我遣返 早晚實會祝你
再來上街坐返十年獄

失蹤因你太過關心

你潛逃 我遣返 早晚實會祝你
再來上街坐返十年獄
再回頭 已不舉 如明天不呼叫
你何以相約他日遊旺

失蹤因你太過關心 別要說政治冷感老套兼核突
要和諧一生 別話警方會犯錯